張栢芝慶祝小王子兩歲生日 近照曝光足證生父基因強大

張栢芝和前夫謝霆鋒育有兩子，前年忽然宣佈誕下孻仔「小王子」Marcus，但父親身份神秘，孻仔跟栢芝姓張，改名為禮讓，3個兒子都跟媽咪生活，轉眼小王子已兩歲，今日凌晨栢芝在微博發文為小王子慶祝。

栢芝寫道：「兩年前的這一天，因為你的降臨，成為了一個個美麗的日子，生日快樂，Marcus！多好的你啊，依舊茁壯的行走在成長的路上，所願不多，祝你歲月無憂，健康快樂。」栢芝還用小王子的相片剪輯成短片，小王子的正面在鏡頭前閃過，見到兩歲的他臉仔圓圓、身形肥嘟嘟，樣子不似媽咪，相信他的生父基因較強大。早前曾有網民好奇留言問栢芝，小王子的生父是誰？栢芝回覆：「圈外的不可以嗎？」

基因師

估唔到佢keep得咁好

三個仔
三個老豆
三家姓

水炮車

大仔又真係越來越似謝霆鋒

樣算靚， 可惜奶共食慣人民幣， 男人聲， 波型好奇怪，話佢隆胸我都信

佢隆胸唔係零八年起就人人皆知架咩？

只要唔太過份，隆咗胸反而仲正

原來大仔已經咁大個

左面edc 右面mk鋒

根本由細到大都唔覺佢似陳冠希
係啲人想搵嘢笑吓 有心理作用啫

個阿媽咁正點頂

點忍呀

諗起都性興奮

寂寞人妻

啲西毛雜草咁都唔修下
點食呀

留言下面就係豐胸廣告

佢隆左個著衫唔駛托既胸型，可惜比人睇曬，真係乜型都現曬

呢啲先正
最好連格肋底都唔好剃

呢啲先正
最好連格肋底毛都唔好剃

差唔多係時候會上網搵到自己老母啲圖

邊忽似牙簽希呀？無野搵野嚟講，細仔個樣似足謝霆鋒十幾歲時個樣！

send佢老母個閪俾佢地睇

邊個老豆基因先？

但個細仔愈黎愈似edc

硬係覺得大仔同張栢芝細佬個feel差唔多

一見到佢就諗起閃卡同佢個閪
好似親眼睇住三個細路由佢老母嗰閪咇出嚟

閃卡pose:

owow

依家咁大波

講左好多年

三姓家奴

真係眨吓眼霆鋒由未出世見肚已經被人影
到大個到今日 咁就四十年

會唔會睇返老母閃卡打丁

右邊嗰個似蘇友朋

唔知佢兩個仔大個會唔會識上連登，之後睇返啲留言

陳冠希既基因真係好強大

對眼少少似咁囉
不過整體都似返霆鋒，尤其係堂眉、嘴形

唔知個仔睇左老母d閃卡未

識打飛機未 搵人send翻媽媽同希哥嘅合照俾佢睇

屌老母囉仲問

隻眼好似栢芝

期待佢幾個仔第時流岀第時啲明星，唔知我到時死左未

佢仔仔夠令仔

佢老母真係好撚正

好快又受精

40歲仲keep得好好

大仔側面好似老母

其實兩個都好似謝霆鋒

會唔會對女人要求高好多

生極都係仔
本分有四份1英國血統
如果同件鬼生 個女一定會勁靚

好大波!

咁又點
好多男人出面幾件私生子唔同阿媽生又有冇問題?

佢又唔係不負責任既老母
我諗佢人生最快樂既事真係生仔湊仔
成日笑9佢生仔做咩je

而且完全唔覺佢d仔似edc

新年同朋友分享閃卡

一妻多夫有咩問題？男人都一夫多妻

8字

啲毛好wild

連登人瑞

生咗兩件喔

點解阿爸阿媽都係靚仔靚女，兩個仔個樣咁普通?

大仔其實幾靚仔
細仔仲細有babyface，睇落去大個咗應該都係靚仔嚟

張禮讓個名柒到

等緊套圖出現

反而二仔似 EDC

爸爸唔通係陳生？

早排見過真人 好殘 不過啲仔係幾靚仔

可以到個仔拍戲整親，自己埋最尾個針

外甥多似舅
好合理

milf

嘩 呢張咩事
key圖嚟？

三姓性奴

利申我行年廿五
只不過十零歲個陣好鍾意佢
依家都係

終於有人貼呢張圖出黎呢張相真係勁似edc

三件喎同老豆都算極品

張柏芝細個同edc都似樣細仔似張啫

我覺得張柏芝基因強大啲
兩個仔都遺傳個靚樣期待十年後

似森美

真係忍唔住屌佢老母呀

朋友 我當你一秒朋友

屌佢老母！

栢芝真係香港近代數一數二純天然靚女

佢似謝霆鋒多d

奴

知咩料啦

balabahbaba

想食佢大仔

唔識睇中文架

左邊真係好撚似喎
你話似陳冠希定謝霆鋒一定係似陳冠希

其實謝大廚仲有無理/養呢兩個仔？

公廁之子-小黃子

傻嘅
細個呢啲樣已經夠
大個先會keep住靚仔

反而99%細個得意靚仔嘅大個都

有種大陸仔feel,係時候比佢媽媽啲相佢打飛機用

細個已經咁靚，呢啲嘢真係天生

其實謝霆鋒靚仔都算係咁架啦
有幾多老豆老母靚仔靚女啲仔女都可以生到靚仔靚女

其實睇返謝霆鋒十四五歲個樣都唔算係好靚仔個類
但到十九歲廿歲個陣就超全盛

佢mix得啱啱好 無乜鬼妹仔feel
原來謝霆鋒都有少少mix 狄波拉本身係mix

張禮讓

原來而家仲係咁正

三性家奴 人中出柏芝 馬中出赤兔

想睇翻

三件

仲好撚靚屌...

張柏芝仲好有少女味

年輕得碰著誰亦能像威化般乾脆

講全盛期 edc真係靚仔好多

我覺得最少有比善養費

佢算係去左中國發展都無點變氣質
只少塊面無膠到

有個咁正嘅老母都唔知每日可以點過

你老母當年

似謝賢

人地有話有問題咩？

你有得食先講啦屌

個仔啲frd: 伯母好撚正呀dllm琴日又忍唔住上網J左你媽媽

真
不過我覺得佢依家唱歌好似含住淡水咁款
無以前咁好聽

唔係佢歌迷
不過我聽唔出分別

張禮讓 咩名來嫁

有好聽過咩

俾善養費有咩用丫，張柏芝又唔係無錢俾唔到好生活佢地
細佬仔最需要既係父母既陪伴教育，多多錢都彌補唔到

我覺得好聽

佢老母真係出晒名

打假波！

閪毛有啲亂
但上咗電後就出晒鮑汁確係過癮

忍唔住了,有冇閃咭link分享呀

三家性奴

亂鳩咁嚟 係個髮型似
個樣似足謝賢就真

爾冬昇
姜大衛
秦沛

似吳宗憲

唔清楚張有咩收入來源
事實係佢地離婚多年而且各自有自己既生活
就算正常既家庭都唔係所有父母做到對仔女既陪伴同教養
同埋兩個大人協議點同細路相處得佢地先知

細仔係咪劈完酒俾人檢屍搞出黎

我寧願要錢

姜大衛同秦沛唔係同一個老豆咩 ？
好似係藝名咁解
爾冬昇就真係另一個老豆

Agree

有英國人基因

你自己上面個REPLY都講左
駛畫公仔畫出腸？

人地係咪我柒少陣

好似話老豆係鬼佬黎

人地咁講咩意思，有你班傻仔解答晒
唔駛畫出腸呀屌你

我同班傻仔嘅個人解讀代表左佢？
仲有邊個話有私生子冇問題呀，又一竹竿打一船人屌你老母

學你咁撚無賴咁解讀呀
我問「有冇問題」冇話「冇問題」亦冇屌人呀ON9仔

咁有冇問題呀On9仔

咩呀，唔係要人畫公仔畫出腸先知咩意思？自己就屌人捉錯用神，轉頭又犯自己屌人既錯誤

我一開始冇屌過人喎，係你自己triggered哂
姐係有定冇呀做乜唔敢講呀柒頭驚冇左個道德高地呀

我夠冇屌過人，何來你口中既「一竹桿打一船人」
「人地有話有問題咩？」我有話冇問題咩？
問多句，打自己面痛唔痛？

痴線，生完仲正左

制服相仲正

仲係唔敢答驚俾我講中
咁有冇問題呀？答啦

佢樣不嬲一等一
喜劇之王化到咁濃都caring到

「人地有話有問題咩？」我有話冇問題咩？
講中d乜？你既解讀唔代青我既意見喎

三姓家奴 ..

咪叫撚左你答
講中啲咩我解釋左，我嘅解讀當然唔代表你嘅意見不過你老閪都唔答I wonder why

我鍾意霆鋒多啲

「人地有話有問題咩？」我有話冇問題咩？

陳述事實渣wor

大仔似蘇有朋多D

原來係個唔識答問題嘅弱智仔

我都係問問題咋wor

「人地有話有問題咩？」

邊三家

忍不到了

人地可能晚晚都仲同老母一齊浸浴, 好似我地咁得相睇咩